是日靚午餐 千里香香菇鮮肉煎餃

百里香呢

Dog shit

係咪同百里香有關先?

閪味？

講下味道先
叫完等咗十分鐘先出,應該係即煎既
外表睇落煎得幾靚
但係佢下次最好煎完都放上吸油紙吸一吸先
因為實在太油了
咬落香脆,但係餡料既味道欠俸
我基本上只係食到油味,完全食唔到香菇味同肉香
下次叫水餃可能會好D

萬里香

黨主席開嘅

我諗應該無

分店

無咁po嚟把撚呀

星期日唔開

等我開間萬里香先

兆里香 先至得啦！
住黑洞都引到佢過黎食

OK

都估到百里香紅左就會出現,千里白,萬里白,億里香.....

百里香進化咗做閪味千里香

唔食混沌？

下次試下

又係熱氣野，食左喉嚨唔C服

是

千里香

有無十里香

光年香